求Source - 黑警話聽日出銅鑼灣就拉？

想請問黑警係咪真係有講過
聽日用乜藉口出去都好，都不成理由
一去銅鑼灣就拉人？

新po
請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係啊。個pprb

求Link

傻閪啦佢, 大撚把人, 佢想點拉, 不如直接戒嚴啦

唔係呀，有外國記者要FC，幫緊佢搵果段說話出嚟呀

銅記街坊表示佢仆街啦，落街食飯都唔撚俾咩宜家

不如佢直接戒嚴?

去銅鑼灣搭車返學都唔撚比呀

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

佢又唔敢用戒嚴兩個字呀

感謝！立即轉發俾記者了！

咁咪轉場
等睇成個港島變死城

住銅鑼灣係咪已經犯左法

我住銅鑼灣 大家一齊黎我到玩